史雲斯: 曼城可以在更衣室播放音樂

City stars to play music in dressing room despite Old Trafford celebrations storm

Official speaks out ahead of Premier League clash at Liberty Stadium

Manchester City will not be prevented from playing music in their dressing room at Swansea on Wednesday night, despite reports of the ugly scenes which followed Sunday's derby at Old Trafford.

United are understood to have taken exception to City's post-match celebrations - which reportedly included the playing of loud music with their dressing room door open - after the Premier League leaders had won 2-1 to go 11 points clear at the top.

The Football Association has given both clubs until Wednesday to reply to a request for their observations into the incident.

City, though, have been given the all-clear to play dressing room music at Swansea as they attempt to set a new Premier League record of 15 consecutive victories.

"There is no set rule of playing music in dressing rooms," a Swansea spokesman said.

"But every club realises the environment they are in and we have never had to tell any club to turn the music down or off.

"Like any club, Manchester City are able to play music in their dressing room."

睇錯史東斯

相反睇某隊教練加某一球迷 小家到

以後客隊係奧脫福入波都唔撚比慶祝，show some fucking respect

仲以為自己冇錯啊限制人自由

未打就認輸

我都係

可以播姐 開波前播都得架 相反睇下某隊

"There is no set rule of playing music in dressing rooms"

成班文盲炒撚晒車
But every club realises the environment they are in and we have never had to tell any club to turn the music down or off.

上面班傻9英文有冇1,2 ???

細會都咁有器量 相反某大會就

下次係奧脫福唔小心贏左波要拉大隊入獌更衣室跪低道歉先比走

連人地串緊邊隊都未知

人哋叫曼城自己知分串啊，成班傻閪，解埋俾你聽啦好冇啊

直接開口講曼聯小家？

所以咪係自己更衣室播音樂,史雲斯唔會好似曼聯咁有人去叫佢地熄音樂

一直個個球會都有分寸，曼城呢幾年未撚作客過史雲斯？
咪即係話曼城播音樂無問題囉濛撚

上面啲00後唔普教中唔識英文正常

你鍾意咁解咪咁解囉，你鍾意啦下

曼城作客隊隊都無比人屌過
係得49000衝入去屌
當年1:6都未撚見費蛇入去屌人啦

佢係話從來未試過需要叫球會turn off music

大家可以估到鏝城播得有幾大聲

其實佢抽晒兩邊水 完。

史雲斯係串鏝應該知道自己係咩環境，要有分寸，因為史雲斯從來無叫過任何球隊關音樂。咪姐係串鳩鏝佢地唔想開先例囉

bug左

贏波>係更衣室播音樂
點樣冇分寸

你話佢地去到主隊更衣室/領隊Office播就冇分寸姐

反曼又輸

贏波更衣室慶祝播歌冇問題 但唔該你山返度門先囉

到底係香港英文水平問題 定係連登英文水平

我係反曼就唔敢再推啦，有得佢沉算啦，媽好撚柒啊

估唔到d回覆先最好笑

學人 post英文新聞抽水
你抽得起咩on9
嗱呢堂呢就免費，下次我要收錢教㗎啦

好能柒 淨係睇標題定唔識英文

班反獌真係好柒 笑到肚痛

成班英文白痴抽曼聯水 笑到嘔

柒到喊條白痴

唔好話反唔反曼啦，常理推測，踢都未踢，史雲斯發言人有冇可能會 welcome曼城開音樂慶祝啊

根本反曼就係on9，出公海開post

But every club realises the environment they are in and we have never had to tell any club to turn the music down or off.
成句係講話叫鏝應該要知道自己係咩環境同埋佢地無試過叫人關音樂。咪姐係串鏝慶祝都要安份d係人地主場，唔想開先例叫人關音樂

死撐先最柒

上面班反獌柒撚到 第一時間叻唔切咁想拉摩佬落水 以為史雲斯係串鳩摩佬唔比人慶祝，點知自己英文差

呢件先最好笑
「細會都咁有器量」

係, 其他主場你安份D 播下音樂都可以
但曼主場就真係不了, 太危險

衝住入黎柒比人當狗咁撚 仲要叻唔切睇都唔睇就即刻留言

講危險點危險得過鏝班球員 。史雲斯條友都幾醒，一開始講定先，費時好似摩佬咁，到時去人地更衣室要比人扔樽

又係你，柒撚到

潛哂水

早知唔好咁快點醒佢哋，捉多幾隻狗仔嚟打靶都好吖

身為曼迷以後打英文算...
串人地人地都唔知

D 英式幽默真係 一野抽哂兩邊

係(無試過需要/一定)...唔係(無試過)

你岩，唔該曬

上面明明係講「未試過要叫其他隊熄細聲」 明抽曬兩邊水啦

當然到底係慶祝到對面隊叫你熄音樂柒啲, 定係豬波發老脾叫人收聲柒啲, 我諗大家都心裡有數

英文都唔撚識就唔好學人post新聞抽水啦屌
刷存在感都刷到咁柒

有無連登英文補習班
比班反獌補下先
我係軌都睇唔過眼

等睇反曼狗繼續撐

屌英文post 就唔好覆啦好易出事

we have never had to係解無需要or一定要。唔係解無試過。咪姐係串鳩鏝要安份d,佢地咪唔需要去叫鏝關音樂。

擺明係串曬2邊啦

點解唔可以係串鳩曼聯唔比人播音樂

反曼隊又輸一場 抽水都抽好d

發現會員 飯x春菜 會出現係所有反曼post 但佢真係好撚柒

扮乜撚野軌 做咩姐你

篇野好明顯係暗串緊晒兩邊喎

贏你史雲斯駛上L慶祝咩！

叫普巴就唔可以軌 ？ 唔通你又係絲咩屌

而家d反獌根本唔知分寸
所以咪唔明囉

我真係絲

我真係軌

播we are the champion
播到no time for loser 既時候
摩佬衝入曼城更衣室

屌 成班連登仔唔撚識英文
爸打你仲咁好心機答佢

媽呀 好撚柒

成篇文抽一句出嚟笑？ 你食豆食著屎啊細佬，嚟啦，講比哥哥聽，幾年班啊

細蚊仔係咁

反曼唔好波台最疊馬嘅咩？ 做乜唔入嚟撐班狗仔兄弟呀？有得 d狗仔受靶鞭屍？
唔係呀嘛？咁冇義氣？定係仲查緊字典？？

拋西瓜搵唔搵得番佢地

cls 兩邊都唔識英文係到扮識

擺明啦

抽晒兩家，英式幽默，成大篇source係到又唔柒睇
都已經唔係英文好壞既問題，係無腦，比樓主個標題撚到鳩鳩下

其實樓主先係真心曼迷，引晒班狗仔上水，畀人逐個打靶

呢篇野係抽哂兩邊

飯咩春菜潛左去邊？

細蚊仔唔識英文 人云亦云 係咁

笑4

推

唔洗咁急 一向柒左都會認 可以問返鏝post手足們之前反丁比人bin 我都認冇所謂架 不過係冇睇文覆姐 下次睇返ok? 唔係好似某d人仲係到死頂 一係潛post唔入 階段性勝利 推啦 反正柒左

英文廢就認啦屌你老母
係到死頂無睇文

係 你咁理解都得 大家都係唔知大家咩情況覆 柒咪柒左 得講係咁又你咁講又得係咪先 如果咁諗大家開心咪咁

其實史雲斯以為自己老幾
利申反獌
但係人地都係響主要爭標對手，打比戰度贏波先慶祝
雞湯以為自己影響力真係好大？

我反獌都覺得班猁鏝好柒 咁都炒車 炒到咁撚柒真係首見 英文都唔撚識 never had to tell 呀 唔係never told 呀

唉 英文咁撚唔掂就收皮啦

睇錯史高斯

had to

屌佢d英文真係好水皮

佢係睇唔到bold咗個要字定係點

盲？

上次個post將時間次序同因果關係撈埋嚟講，今次又嚟料

人地路見不平 拔刀相助姐 可能都覺得真係唔尊重先出聲

明明抽哂兩邊

應該係社交障礙／自閉
get唔到人地講咩

用中文去解英文已經on9 連抽哂兩邊都睇唔出

捉返你朋友入狗竇啦咁

炒晒兩邊係真 但樓豬講到單抽獌又真係炒車

仲衝哂出黎話人英文差 仲以為英文系教授上連登授徒 點知係教你用中文去解英文

太多人無睇篇文

摩連奴真係好撚小學雞
啲戰術又守舊

利申: 曼

識唔識睇前文後理

你話抽獌果句
就咁一句抽出黎睇咪係囉
而且呢下抽水都好撚廢

而且就算係抽哂兩邊
邊個係主角大家心照啦

真係心照

又唔好咁都拎黎J
英式幽默不嬲興抽盡一件issue 多過單一方面
所以唔好咁認真喇
just for fun

反曼正宗傻閪
成班炒車

成班反曼柒到仲撐緊

利申：車狗

係抽哂兩邊，依家係笑一開始班反獌衝哂出黎柒話咩史雲斯仲有風度過獌，話咩摩佬抵比人串

我quote果個你bold白色唔係紅色 ，眼殘睇漏。
仲話我上個post搞亂時間次序 自己睇最新update啦，已經講左係摩佬被人扔樽先會引發衝突。

食完飯返嚟睇睇，原來仲笑緊
咁就唔好畀佢停
反曼傻9逐個捉先得

心照

大陸仔又出黎獻世?

9唔撚搭8

算啦 大家和和氣氣
日日互屌真係好撚攰

利申：軌

呢個post充分顯示選擇性失明

點解啲反獌唔見晒

獌小器到

教你英文就叫小器
係都要獻世先安樂

希望佢地縮返入反獌區，但係佢地又有爆閘去柒既癮

好撚慘
連登變左疪護工場
成班弱智弱視

聖班納 真係冇改錯名

反曼可唔可以高質小小 下下用人海戰術
一班人一齊柒=唔柒？

點解你咁撚柒

平時拎圖笑49000講野柒都已經夠做啦 俾心機睇完篇英文先好出黎黎抽啦好嗎

或者史雲斯贏左鏝隨便播呢

利申英文4都明
上面反曼小學畢業未

擺明串哂兩邊，理獌又講到淨係串鏝咁
笑人得30分，點知自己都係一樣

上面隻蝗馬 easy go連中文都睇唔明，我哋抽咗6版都未知抽乜 笑到去痛啊真係

喂屌你老母冇反曼夠膽入嚟啊？

又一個衝出黎柒 傻系你睇下頭一兩版留言先再講野啦

City’s players haven’t taken any notice of Mourinho’s words, then.

Yet while Mourinho was offended by the music, Clement wasn’t.

The Swansea boss was asked whether he thought the Blues’ reaction to their win was disrespectful, to which he replied: "Of course not. They’ve been very respectful.”

鏝狗係dressing room又播歌又鳩跳 clement 話無問題wor

死獌狗當睇唔到啦

咁咪幾好
好過鑊鑊柒左都露個頭出黎俾人打

緊係啦,見到摩佬入人更新室比人扔樽，鏝咁撚惡，條友仲邊敢入去

撞哂車呀

Sorry 忍唔住推一推

傳心師

龍門任搬 爽!

City, though, have been given the all-clear to play dressing room music at Swansea as they attempt to set a new Premier League record of 15 consecutive victories.

"There is no set rule of playing music in dressing rooms," a Swansea spokesman said.

"But every club realises the environment they are in and we have never had to tell any club to turn the music down or off.

"Like any club, Manchester City are able to play music in their dressing room."

雖然兩邊都有抽, 但點睇都係有抽獌小器啦
邊似你班風紀, 連播音樂都係錯, 都係挑釁,
諗返你摩狗係人地主場跑圈瘋狂慶祝先啦

呢種作客慶祝一定有品過係更衣室憤歌

獌狗請移狗步

傻閪龍
又唔見你紅色大字埋上一句
冇人話過雞湯冇抽獌喎
同埋係討論區唔俾人講打交既撚樣話人係風紀
人唔笑你都吠啦

仲釣唔到獌狗?

洗撚咩
摩佬今鋪係雙重標準
不過你都唔係好得去邊咋傻閪龍

唔敢上水

個人簽名
-----------------------------------------------------

俾D理據

淨係識紅色大字果句
上一句又唔撚理
仲要成日話人波台風紀
自己又係度管撚住晒

不過你日日反獌既恆心都幾佩服
雖然好低質

問你打交係咪值得鼓勵, 你就話我管住你? 你都幾聽話喎
第二, 紅色果句係咪唔重要呀? 得你果句重要?

唔撚理? 我咪話左佢兩邊都抽晒水, 都話我唔理?

"Like any club, Manchester City are able to play music in their dressing room."

我想大家討論呢句, 又無阻你討論你果句

兩件事根本唔同 係 主場慶祝去咁盡情理上可能唔係咁好 但其實冇咩影響人 但更衣室播歌 咁撚大聲 門又唔關 可能曼果邊檢討緊場波 摩佬咪叫你細聲d 句show me some respect 係ederson 屌摩 摩佬先講既 所以摩佬根本唔係叫你show respect 叫曼城班波慶祝細聲d姐

唔係唔比你慶祝 細聲d 關返度門姐

仲講呢D歪理

你獌狗輸波, 唔撚抽盡你, 等你拜山先抽咩ON9

你會唔會叫靈堂D人咪喊咁大聲, 影響到我

收皮啦, 你摩狗果陣咪又係人地主場瘋狂慶祝, 人地VV都捉住你, 一樣照撚狗
係你獌狗係要請呢個有前科領隊, 抵俾人抽

慳d啦屌你老母 問問問
同你講果d風紀有撚分別 咪又係想唔俾人做依樣果樣
第二 我冇話唔重要 係屌緊你掛住抽獌狗水
係度雙重標準 咪同摩佬一樣

屌 仲諗住同你理性討論 原來你係咁既料

抽獌水=雙重標準?

ON9, 根本呢單野獌狗自己柒左先, 仲要賴人

你想要人尊重, 你之前就咪做呢D仆街野先啦摩狗
第二, 人地贏波慶祝都要細細聲, 有邊個規定要咁做?